Babyfat點算！我想型D呀！我想做型男！我唔想成個低能兒咁呀！有無人有方法教下我呀！21歲仲係童顏樣呀！點算呀！

本人預想圖

究竟臉上脂肪到底要點減

利申 無膽整容打botox

留鬚

生好少 好柒

做地盤

識個50幾個樣都好似廿幾

會黑

唉，就黎比另外一半嫌棄

搽野

冇得救

低能兒 死支那仔

做gym囉

再投胎

問卡樂A,C,D

問卡樂A啦

低能兒 屌你老母呀

垃圾兒登仔

邊個同你講低能兒係蝗語
自己上網吸收多點知識好嗎
無腦唔好出黎跟風盲反

我依家係咪打簡體字整親你隻狗眼呀？

屌你老母嘅簡體字同繁體字都係屌你老母

死返去你老母個臭閪啦

盲反狗以為好威威